懇請中央安排林鄭到毛主席遺體面前再次宣誓

要同毛主席條咸魚濕吻五分鐘
以表示對中共的忠誠